大家點睇梁烈唯，唯唯？

今日又辛苦你啦

人民英雄

唯唯為死者獻上白花

今次可唔可以過萬正皮

辛苦了

釋放梁烈唯

留意，討論嘅係唯唯。
不是勁fight

好英文
聽他藝人都唔發聲

反送中戰神

唯唯係社運烈士 冇藝員可取代